急需攻略安慰，同學個阿哥出外國讀書，冇左依靠喊哂口

點安慰佢，佢同我講冇左阿哥，得佢一個

男人老狗 有咩好安慰
女就留聯絡啦

係兄弟，你識乜

佢呀哥去咗西天？

男人老狗要乜撚野依靠啊
係未廢到咁
你話女仔俾人照顧開就話唔捨得阿哥姐
男人就學識獨立啦 仲下下靠阿哥姐
你估仲係幾歲小朋友咩

你識唔識咩叫安慰嫁？男人就一定要堅強？我同學冇阿媽，而家阿哥又走埋，男人都有心靈脆弱嘅一刻，只不過唔會俾外面知道，扮乜野聖人，我夠覺得男人老狗走左個阿哥啫

用一套咁嘅鳩論打天下，係就簡單

屌 你得閒約佢出去飲飲食食打下波咪得

一個鍾前先打俾我，認真小處理呢d事唔識 handle ，